有一日警隊開槍，紙皮盾頂唔住。

前線既唔好再用紙皮盾⋯⋯唔該！用硬淨啲。

你係咪有錢到買100副避彈衣比前線？

鬼有物資咩
個個兩手空空出黎
有d連罩都慳現場拎物資站果d

諗下方法。

(裝備撚）移 動 式 連 儂 牆

收聲啦無建議就咪撚批評啦屌你老味

都喺想大家集思廣益下姐點升級裝備

咁你比個suggestion先得架 又唔提出 淨係叫人唔好用 做乜9

煎pan都好過紙皮盾啊

出真槍只有盾車擋到

上面條link係大陸人仿二戰抗日時期制作既“土坦克”用木板加棉被加水加泥 重覆幾層而成
有效係30m範圍外抵禦二戰步槍同機槍
單一煎pan範圍細亦擋唔到

推